黃店- Rerere1001日式串燒

前幾日試左幾伏下
2個人 食DINNER 用埋Eartigo 15%
都要7xx 落樓(有飲酒 叫野食已經比正常份量偏少 2個人都麻麻地飽 食落好伏加唔到單 sor)
睇Openrice之前都預左呢個價錢左右
問題係你d野唔撚掂 又要收呢個價

黃店 伏左唔屌太多 驚你做唔住咋
一係考慮減價 一係提升食物積素/份量
再係咁真係冇人黎